連搭巴士都驚 對啦對得住面臨10年刑期既手足

唔知果啲係五毛定咩

佢要搜車咪由佢搜
都唔會有gear喺身
咁都驚

成班垃圾仲話抗爭

啲人講到一見到狗就會即刻比佢拉咁

推

搭車啦喂

反正行街都會俾狗屈。

搭巴士齊齊拉，等佢拉錯旅客都好。

push

不論立場，如果你同我一樣同意連登已被滲透，想連仔做野就入link正評同推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

好撚嬲 搭架巴士都驚